《新・福音戰士劇場版：||》， || 應該點讀？

大家會點讀 ||？

好似係讀 終

讀 冒號孖條 or 冒號11 or 打卡浦(da capo)

LL

終止號黎 所以讀終？

|| 原來係終止號？

：ll = 終止號

我叫佢做final

IT人：or

即係又從頭嚟過

明星學生妹

我會讀做：ll

表情撚

II兩幢 好似煙囪咁
我會讀做孖煙囪

新·新世紀福音戰士大結局